放$6500全新公司抽獎機ip 8 256 細銀

有冇人要iphone 8 256gb, 細機，銀色，原價$7288，全新未開盒 $6500，公司抽獎機

5000

5001

乜真係咁大獲咩

5001.5

5005 底線

5006

屌你老母拎部台機扮抽獎？

原本6500呢個價位都有市場既
但你on9到連imei碼都show埋出黎 應該無人會買了

有圖有真相呀

個動作咁似海綿寶寶

樓主個身形衣著太差 扣3000
3500$

6000

gay -2k

人on9真係無藥醫
$500幫你要左佢啦

-6400

$6000 認真

6001

6010

6011

6015

Show 左會點 ？

無野的

有無解釋

10000 求下你賣比我

其實參考下先達回收價
只係$6300 左右
你部機仲要開左封同應該activate 左
放用家6100 左右已經盡
利申唔係買

海綿寶寶

同唔知邊度講：我部機唔見左啊,個imei號碼係xxxxxxxxxx
冇問題,我地會幫你lock左部機去

睇樓主衣著同手紋年紀應該唔細

首先你要報案, 然後你要有單證明部機真係你, 人地先會幫你lock
如果唔係我是但up個imei佢係咪幫我lock哂D機?

6000認真 pls

咁都有得睇炒車

5500

5800

$6499

隨便係apple store/先達門口行一轉都執到成堆單

你個名咁唔老黎

張單會有imei 擺明會check到

細機影相廢，256gb 咁大有咩用

擺上dcfever 係好價既容乜易
擺上黎自取其辱浪費自己時間

5900

有心傾

agger